Reportes Personalizados para Tryton
###################################

Adición de reportes personalizados:

- Factura
- Compra
- Venta
- Balance de Prueba
- Libro Mayor
- Cartera de Terceros
- Balance de Terceros

